又係去淘寶買野好日子

淘寶又平又正,唔買就笨

支持國產

好波

激光筆都就黎search 唔到

買完搵集運就落到手
立刻安心晒
行山唔怕俾人搶野
行街坐火車唔怕牛屎黑幫打人斬人

重有d鎖匙扣好值得買
腰帶有d更實用

要用私集先有可能代運
官集已經開始BLOCK緊

去南邊圍村探險？

大家買件保平安啦
以防牛屎幫派南亞刀手亂斬路人

依家香港差佬唔會保護市民
自己安全自己負責呀
穿背心同有唔犯法,護具唔係武器

頭盔要買鋼制軍盔
有安全保障

落唔落到香港

紅外線呢

依d香港犯法,記住唔好亂買
中港2地法律唔同呀
好市民要守法,

算鳩數啦，都唔敢出手畀你著到鐵甲威龍咁都係畀人當小強咁打

所有個人護具係唔會犯2地法律
連凱夫勒級防彈衣都合法

大家可以

齊齊cosplay

咁大把有撚用, 漫畫咩, search潛水刀啦

咁都唔明?自己諗下圖中意思

落唔落到香港先

落到,我發夢買左啦

ching邊間集運

大把私人開集運都過到啦
只要唔係出名果d都得

記住小心，淘寶唔好用自己名，自己電話，送貨唔好送屋企送公司，要自取